-----------------------------------------------------------------------
Вопрос 1. Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

Ответ: 
Циклы в программировании нужны при необходимости повторить некое действие до тех пор, пока определенное условие остается истинным, что избавляет от повторения одного и того же кода многократно.

-----------------------------------------------------------------------
